點解d地產商賣樓唔拍賣？

依家d私樓根本供不應求，如果拎d單位出黎拍賣，可能舉到三、四萬蚊一呎，唔到價又可以收番唔賣，仲唔洗比佣金班地產狗，根本冇得輸